淋病柒婆真係潑污水高手

用自己個朵出文都未夠，仲要出埋皺皮倫張相，驚死整唔死阿Sam

逼到Sam團隊都要表態冇同政府合作，淋病柒婆真係好嘢

完美實踐咩叫「愛和平，與暴力割蓆」
死亡之吻到走出黎澄清維護名聲